暫時得陳志全(慢必)朱凱迪陳淑莊3個議員唔接受支共委任

暫時得陳志全(慢必)朱凱迪陳淑莊3個議員唔接受支共委任

利申：初選果時投慢必， 我好有眼光